有時都覺得啲A0狗好可悲

就好似啲俾世人唾棄嘅低等生物咁
佢地嘅存在意義比隻螞蟻仲渺小
死咗都冇人會覺得一絲嘅可惜

U is A0 dog

me A1

push

推返上嚟畀人知你係A0做咩

A1

命運對佢地好唔公平 祝各位a0早日出pool

哈哈

有d人 唔係冇條件但就30歲人
都係A0 其實係性格問題

agree